我約咗好多警察朋友仔 8號 星期六晚去夜場玩

我本身星期六晚有個 party
都幾重女下
咁同左一個警察朋友講
佢話好想 join
佢仲話帶啲朋友仔嚟
心諗冇咩所謂啦
估唔到佢 call 咗十幾個警察朋友嚟
估唔到做警察都幾玩得

橫掂都重女食唔晒
有冇連登警察巴打想 join